明明係雜總，點解轉晒叫習主席

雜大大

叫開辣殺

習棋王

習呆呆